有冇人同我一樣唔識愛人？

女朋友呢幾日話感受唔到我有幾愛佢
的確係我呢兩日太多野做忽略左佢
我知道我真係好鐘意佢，但係我唔識應該要點做先令佢feel到

下個更可愛

yes

交佢比我